因為攰而分手

好內疚 究竟自己做過咩逼到你講出呢句
單身幾年 因為你 我放膽再投入再信多次愛情
將所有嘢都比你 想你開心
原來我係錯㗎

仲好掛住你 諗起就想喊
我都好攰啦 想逃避放棄一切
愛情？不了
人生呢個遊戲可以完未 活多一秒都係嘥時間
我真係好攰

加油啊巴打 試下睇返曬咁多年既相 你可能會發現一齊咁耐係種緣分 試下忍讓珍惜 話唔定有轉機

原因得兩個
佢唔再鐘意你
佢鐘意左另個

對方講攰
我掛住佢再加平時生活嘅壓力 我自己都好攰啦

應該係唔再鐘意我啦

咁無辦法 愛情係咁 淡左就係淡左 唔係佢衰 因為佢都無辨法控制 惟有睇開D